有冇諗過人地可能根本唔care個仔生死

見到佢有報應，作為香港年青人既我當然心涼埋一份

但諗深一層，港共狗官服務得中共，本身就冇人性可言，有冇母愛都成問題

作為港共高官，得1個目標，就係為左自己既利益，或者為左奶共，會用盡一切身邊可用既資源，當然包括有直接血緣關係既生物

分分鐘就算2個仔都瓜埋佢都根本唔care，因為可能只不過係佢既工具黎

佢係真係care自己個仔，就好難會助紂為虐咁去搞9人地個仔

就好似愛狗既人唔會突登去食狗肉咁

所以我地心涼笑柒佢，其實佢可能don't give a shit

689都係咁啦，逼到個女癲癲喪喪

不過關我撚事？

明知個仔有情緒病就擺多d時間陪下佢喇...做乜鳩官丫

冇既，只係覺得笑9佢e樣野對佢冇乜大影響咁解啫

佢得撚閒理個仔咩，升官發財奶共害人緊要呀

不過點都好，繼續笑，要大大聲聲笑，反正唔抵可憐

佢心諗：死咗仲好唔使煩

佢做左d咩 你地個個話佢扺死？

根本就係
佢可能覺得咁都捱唔住，係廢青，應該早死早著

佢<<係指邊個?
我就笑9緊副局長啫

我都係估下渣

笑9佢本身就係為左自己過癮啫
不知幾心涼
最好一家團聚啦快d

有冇人知幾號,邊到出殯?

到時去開香檳,大叫有人冇做好人生規劃

有黨性夠la

支持佢唔好傷心
加油💪
死咗個仔可能係件幸福嘅事💪

副局長呢？

屌，仔女死咗又點？仲有党啊

樓主講得啱
佢個仔早兩年頭部重傷做過手術
佢都走去全力推國民教育
正常老母顧住照顧個仔，邊有心情時間搞咁多野

明顯care跨境學童多d啦
唔係印傭打比佢都唔返屋企

有冇人請到小鳳姐去佢出殯果日獻唱?

佢根本冇興趣做老母，生佢出黎只為操控佢